有冇鍾意本田翼嘅同好

真係好靚

翼b

有無睇新劇
本田翼大頭shot service

j

雞

本田翼短髮真係好靚女 不過演技嘛嘛

冇咩實力既花瓶

有無睇新劇？？
眼鏡 look 殺哂

想同GTO既佢扑野生BB

好想同佢晚晚打機
Btw 佢套新劇入面個frd都幾正

新劇造型

真係好正
有佢演出嘅劇基本都會追
好後悔冇買到上年non-no 7月號...

好緊火丫

人地本業model

套結局抽起問題網劇チェイス
竟然有第二輯

第一輯大結局抽起咗
我睇剩嗰集
くやしい

最後一批睇得上眼既女優

好鍾意佢呢個長髮造型

可惜演技太屎

GTO嗰陣愛上佢

有冇劇名

昨晚過得很愉快吧

屌過啦 黑lin黎

短髮正到仆街

GTO果期就正 都好耐冇留意佢

其實佢d 戱收視好麻麻

新劇第一集好正

no boobs

演技唔得
只能扮下可愛

唯一無波都中意嘅女星

新封面

最近youtube直播打機， 雖然冇樣

有冇link ?

Dq套野好睇 其實係一個星期一集？

係

求link

不時直播,不過冇留底(雖然youtube有人backup),d精華係佢自己剪

多謝支持

日本啲肖像權問題吧，唔同香港

佢話唔出樣唔關公司事,只係唔想畀人見到佢打機時個樣.

套新劇集集D造型都正到癲

GTO時期簡直無敵

演技唔得, 不過好靚

呢一幕簡直係第一集既精髓

Me me

新劇係咪同宅男同居個套？叫咩名？

演技睇到我尷尬尤其戀仲、石原果套出版女後5集
但係演D奇奇怪怪角色又OK，魚男個LOOK
硬照無敵

魚男痴女

岩岩睇左新劇,其實好似逃恥咁,但更加單純既毒撚FF劇
btw,除左本田翼正,宮野真守都好正

我覺得佢動態好睇過硬照 佢隸屬嗰本雜誌d超模妝我真係唔多識欣賞

呢套好好睇
加左好多分俾ばっさー

我都係

佢笑同喊我分唔撚到

諗起同木村套未來戰士做護士

當年睇gto已經覺得佢好靚

果套都幾突出,雖然套野好垃圾

好似多啦A夢咁係櫃桶走出黎

佢俾人話毒藥主要係死戀仲
但事後睇返其實戀仲個收視對得住富士有餘
其他黃金檔佢有份嘅收視都正正常常
深夜劇成績仲可以話係好好

魚男演技大爆發

上年年尾套 SP 手紙睇得出佢演技進步咗

雖然佢可以CARRY短髮
但看她的新劇的長髮Look後
果然女生長髮就是王道

GTO痴女

我都係鍾意短髮多d

不過，她日前上電台節目時，自爆不僅沒有錢收，還自掏腰包買了兩部遊戲機，又要用工餘時間來製作短片。雖然倒貼，但無損熱情，事關她擁有一個遠大理想，就是讓手機遊戲世代的年輕人，認識到家庭式遊戲機的魅力，刺激遊戲機銷量，救救銷售增長現疲態的業界。與此同時，可以促進新遊戲的研發，她亦可以一直有Game打下去。

依家套劇咁好睇因為佢做返自己
鍾意打機仲咁靚女仲係model出身去邊度搵

要多謝佢阿哥細細個就渡佢入坑
佢阿哥宅男黎

戀仲唔係因為佢同大原櫻子，我個時一早棄左劇，劇情老土到震

作為短髮控始終覺短髮適合佢多啲

靚係幾靚
但硬係覺得佢無乜女人味

估唔到有honda post
好耐之前鍾意過一排 最近套新劇d 演技終於叫做見得人

翼bb

LM

屌過 lin太黑 西太臭

買左bio2 remake,唔知會唔會live

希望有啦
佢單機 game 啲實況係專業級

我都唔講咁多了, 自己睇username

本田岬完勝

「因演藝事業耽誤正職嘅實況 YouTuber 」

無論係model定youtuber 唔緊要一樣照睇

之前睇閃爍的青春就鍾意左佢

想要但唔駛諗

佢做網紅適合過演員啦
又唔鐘意做戲
想直播打機又比經理人stop

幾時有話經理人唔畀直播?

新年快樂

本田翼

被分手都係因為打機

係因為唔同佢打機

仲有一集就完

吓 得6集咋？

全6話+外傳2話予定

就係果時開始鍾意

見到佢個樣真係好開心咁
呢啲算唔算寓工作於娛樂

工作同真打機一定唔同
但應該易入戲好多
有啲位真係打開機先明
而因為佢背景說服力會大好多

套新劇甜位cut左好多 以為可以睇到佢表現返漫畫嗰d甜到漏嘅畫面添

仲未開始追新劇 係咪就黎完?

係
剩返一集

到時一炮過先

睇GTO果時迷上左
真心靚女

呢張做左我電話wallpaper好耐

佢 Loewe 啲相都好高質

打機果新野好唔好睇

甜到漏

邊到有得睇

搵到了

鍾意本田翼嘅係一定要睇
勁多 closeup

一口氣睇哂

正撚到

套新劇正到不行
眼鏡素顏仲正

我都覺得佢眼鏡淡妝 look 靚過濃妝
真係好 gfanable

漫畫好甜

無波等如吊男人

求backup link

幾時再開台

演技真心廢 除左套深海魚男 深海魚男我覺得佢做得幾過癮

石原教對個套都唔錯
個個style仲正

有番最後一集喇喎
個劇組出左道歉聲明

手紙佢做得好好 wor

第二章都出埋一段時間了

ig話想去剪片講座

想睇佢玩 BioHazard RE2

好多網番到呢話就停左，可唔可以比link?

name?

大陸網頂住先

校閱女孩/校對女王

點睇之後d話數？

thx

更新到39話咋

正

睇到好想玩DQ X

反而買左DQ 11

識日文可以去佢 instagram 留言問問題
遲啲應該出 Q&A

第幾集？

外傳

海外 block 咗
希望字幕組會做埋啦 ....

掛vpn就得
申請account頭31日無料

本田翼今套劇啲造型真係

好正呀

26歲日本女星本田翼，最近忙於與岡山天音合演TBS電視台深夜劇《昨晚過得很愉快吧！》。不過，近日本田翼要停拍休息，事關她面部出了問題。

本田翼在社交網上載一張面朣殘爆自拍照，她透露因為剝了智慧齒，搞到左右兩邊面腫晒，而且傷口好痛，加上暗瘡爆發，塊面完全失陷，令她冇辦法面對鏡頭
拍攝新劇，她只好留在家休息，無聊時打機煲劇打發時間。照片公開後，大批粉絲留言安慰她，仲話偶像雖然面腫，但依然好可愛

照硬照又識會心微笑
但拍電視就好似淨得皮笑
好奇怪

好羨慕男主角
得6集邊夠喉

最長DQ廣告

本田岬正好多

準備又睇佢直播

佢玩dead by daylight真係幾勁
係真gamer
絕對唔係張曦雯果個級數

幾時直播

但咁就完左

附靚靚本田翼一張

冇啦? 未睇最新果集

日本點解咁多靚女

咁就冇，得6集

不定期
通常會係 instagram 公佈

男主角太柒入唔到戲

完全無得輸

個男主角應該好快定型，I’s又係做毒撚

subscribe本田電單車channel 再開埋notification

出咗

突然發覺佢有d似大陸個金莎

Yes

以前有個honda廣告係一段黑白動畫黎,主角一身黑色盔甲渣住honda新黑色電單車,好似有d追逐戰,之後主角除左定唔知畀人打跌左個頭盔,係本田翼個樣黎.想搵返,但係成段廣告都冇提過本田翼

當年演神崎麗美
有一種驚為天人的感覺
雖然同原著造型完全唔同

仲有西內maria川口春奈同新川優愛

兩集外傳播左,結局前播

西內都幾慘 最近先復出到
第一季仲有瀧本美織
又係紅唔起

西內好似個時約完左無人要

冬月老師就算啦，個角色真係唔討好

睇完啦 點解我遇唔到依D事

就係呢段,不過我記得有完整版係長d

DLLM

個造型正在靚得黎唔離地
好女朋友 feel

做咩撚野姐

有一種形容唔到嘅吸引力

我都覺得係,完全係女朋友feel

好鍾意睇佢行路

獨男的春天好好笑，當然要本田翼做女主啦

得6集真係好唔夠喉

咁啱睇緊校對女王，覺得佢好正

恩返して 呢句世界級

下季月9有本田翼

做醫生

月9女主

即刻諗起戀仲

有冇外傳中字

生肉都唔見有

生肉要用vpn

我都想睇外傳

有咁本田翼咁正既女朋友

之前本田翼同窪田正孝都合作過拍廣告

GTO 既佢

Pre-order 咗個 Blu-ray BOX
特典包埋外傳

外傳邊到有得睇

融化了

生肉

要 vpn 加入會

熟肉暫時未搵到

昨晚過得很愉快吧
1.9%_1.1%_1.3%_1.2%_1.4%_1.3%(終)_1.37%(平均)

同檔
覚悟はいいかそこの女子 1.14%
マジで航海してます2 1.24%
文学処女 1.06%
ルームロンダリング 1.0%
この恋はツミなのか!? 1.07%

深夜劇黎講成績好好

咁快靜晒

推

IG story 有新片

我愛ばーさー

個男主角上世拯救左地球？

想問下昨晚過得很愉快吧果兩集外傳有熟肉未

本田翼今年3個目標：
1）英文
2）遊戲開發
3）朝活

我諗最快要等DVD/ Blu-Ray 特典出先可能會有人做

本田翼係咪處女？

個個造型都carry到 屈機到

追完昨晚 仲有邊套好睇

深海魚男都幾好

GTO真係要睇
正到呢

戀仲

係差特別篇3搵唔到

Cm making

好攰 係咁跳

訪問時佢話自己運動唔叻
跳到無氣之餘仲搞到肌肉酸痛

齋睇佢跳都覺得攰

正啊

咩黎睇唔到

本田翼的DQ廚房 笑到傻左

明顯俾佢自由發揮

授精吧

唔識日文的話以下微博係必追
基本上會譯哂本田翼 instagram 嘅嘢

雖然係簡體字，但暫時中字黎講佢消息算最齊

好正常啦 動作咁快
廣告幾十秒可能跳左大半日

地獄廚房

我係咁loap

好正

本田翼真係好可愛

追完戀仲

新出雜誌

邊本？

mina

Thanks

戀仲佢正到癲

Loewe

鐘意左佢差不多5年了
而家連燈仔終於識欣賞佢了

我係由深海魚男先開始入坑
感覺佢靚得黎好貼地

原本淨係想睇綾瀨遙睇左套太太請小心輕放
點知睇睇下反而係比本田個短髮師奶仔吸引左

個人比較鍾意本田岬

點解可以gfable到咁

新一季繼續追

ゆうべはお楽しみでしたね 外傳一

ゆうべはお楽しみでしたね 外傳二

有兩集sp邊度有得睇

無字幕組做
Fan 自製

話蕃茄chips好食

迪士尼張相應該係之前去法國睇 show 影
佢今日應該又係全日宅係家打機

係啊佢寫咗係法國迪士尼

岩岩先睇到依個po

喺 YouTube 開緊 live 玩緊 apex

即睇！！

輕輕鬆鬆就47501 view

想同佢玩

終於直播APEX

睇得出佢真係好享受打機

佐江內超人有一集佢客串已經覺得佢好靚女，同埋睇nonno ig
都係深海魚男入坑，條短褲真係套劇亮點，雖然本身都好笑

跪求直播backup，尋日唔得閒睇，感激

冇咩好睇，最勁嗰場都係得世三，之後全部做外賣女

其實我主要係鍾意佢啲反應同講野幾過癮，打得好唔好係其次

我覺得佢屢敗屢戰同係咁死時啲反應最好睇

佢真心享受打機呢樣嘢
俾著我係幾萬人睇住時咁死法打半個鐘應該玩返 DBD 攞返啲成就感

暫時 Bilibili 同 YouTube 都未見

係跳嗰個唔知仲乜場場都揀戰鬥區落不過睇得出佢真心鐘意打同識打機既

YouTube 得尾廿幾分鐘backup唔夠喉

根據自身經驗，一開波就跳戰區得兩種人，廢到仆街同勁到仆街，前者佔7成
唔係好明basa 執野標準，睇到R曬頭，執好多用唔著野，槍就求其執咩用咩
有場佢見到藍甲好開心，點知一入房俾人執咗，即刻開槍洩憤好好笑

唔識日文，但琴日聽得出佢係打得好開心

佢有時幫啲角色配對白幾好笑，知佢講咩會多樣樂趣

可惜佢直播從來唔保留

變咗幻之 account
開咗個 YouTube 半年得2條片係度但過百萬 subscribe

ゆうべ前男友拍拉打正正就係揸呢架

玩Apex片

More

短髮好正

感謝巴打,Basa真係好過癮,幾乎次次落地就死都玩得咁開心

其中一幕佢唔知對方死咗係咁射死體
全世界一路笑一路提佢

打機宅女仲要靚
你玩哂啦

但點解唔係pc
想撞都沒得撞

佢係家用機忠實 fan
其中一個願望係振興家用機遊戲界

日本家用機唔係一直都紅過pc?

近年手機 game 搶咗唔少家用機遊戲開發資源
同埋佢鍾意打機係因為細個時佢阿哥玩家用機
最先接觸係 PS 同 N64 然後就入咗坑

原來係咁
但都要阿翼開多啲先得架

黎緊又要拍劇，應該無咩時間開台

傳說中既幻之台我有幸睇過2次直播咁大把

昨晚又拍返?嘴都錫埋啦喎

佢 instagram story 係講拍攝時嘅回憶
套劇宜家 TVer 先開始播
當回憶加宣傳

佢自己個人 instagram 之前好似唔記得要宣傳咁
第一集首播出咗兩個 post 後就完全無提過

痴撚線

唔記得宣傳

我願意用十年命換呢個女仔

呢兩張如果冇字就好

啲字個位，用apps應該可以簡單執走

師兄介唔介意講咩下咩apps可以搞到

嚟緊上嘅宣番

down唔到深海魚男第10集 邊到可以網上睇?

楓林網？

snapseed修復功能?

honda喺ig又推介之前食過既餅

Vs嵐

點解可以咁可愛

本田翼真係無得頂

日本雜誌 Smart 5月號有佢嘅 Q&A
其中一題問佢最近最常聽嘅音樂係咩

佢答 PS4 開機音樂

少睇雜誌 唔係好明 五月號但點解四月賣？唔係應該五月賣架咩

Honda not good wo

以前睇過人咁講

原來係咁 thanks

本田翼又開 live 打 APEX

啱啱IG有直播

打機宣傳月9都係第一次見

睇佢打機真係好過癮
笑死

隻冇波雞

佢真係好好笑打機

有冇佢直播LINK

成五萬人睇

好想睇下佢打機個樣

【インタビュー】『ラジエーションハウス』本田翼が語る、二十歳の自分と今の自分 「経験の差が確実にある」（初回放送まであと1日！）
#本田翼 #ラジエーションハウス #ラジハ

有冇得重播 miss咗

咁多偷錄

thx 鯨ching

老老柒柒 佢打apex真係好撚廢

佢話呢排拍劇無咩時間玩，下次睇下係咪玩地球防衛軍

班 fans 擺明係想睇佢死
佢IG俾人揀 DBD 定 APEX
接近7成人揀 APEX

昨晚過得很愉快吧 佢個造型真係J出血

正孝第一集就咁著數

睇人仆街一定最開心

最好玩隻狼添啦

預告今晚開 live

唔好咁大期望
佢 story 無講明未必係真
好大機會純粹表達對遊戲嘅愛
佢之前都有提過 Kingdom Hearts 3
又 post 過 BioHazard 開箱

最新 instagram post 入面話想守護地球但呢段時間好難做到
呢段時間守護地球嘅使命就交俾大家

好中二病

即係講apex?

講緊地球防衛軍
EARTH DEFENSE FORCE: IRON RAIN

隻 game 尋日出

好靚

無人睇佢新劇？

劇麻麻地，第一集搞到主角似IT狗多啲

睇咗，幾悶下一貫日劇吹到男主乜乜天才咁，相反本田只係平凡人但係又要挑男主機

佢d演技呢二套有d進步，雖然叫唔上好，但無以前咁尷尬

睇錯本多翼
我都係出番去先

想撳正皮但撳錯左腐皮 有怪莫怪

係Youtube陣左出黎
真係幾靚女

前面啲蔭整齊啲會靚啲

正！依家有X光室
嚟緊五月有空母伊吹
六月有新聞記者
係唔係比公司力捧
希望佢遲啲會上閒聊007

附送j圖

上一次上007玩9上田

個暗黑版本田翼好正

搞到有田要叫阿媽
閒聊007最正係有田 上田 同埋德井
其他幾位麻麻哋好笑

新劇好正

等緊
其實我幾中意佢呢個角色

有冇巴打有昨晚過得很愉快吧啲高清劇照，好想用黎做wallpaper

解像度可能唔夠

間公司有game room都唔帶佢去

由gto開始鐘意

手機大丈夫

有無人睇咗呢個節目

b站得vs嵐同去食堂

知節目名都得

咩app嚟？可以齋睇佢schedule咁好

nep league

nep league有熟肉

vs嵐熟肉

食堂生肉

唔知咩嚟生肉

新劇又係好撚好J.....

係
但深海漁男好多腳

仲要係痴女

點解一時有波一時無波
但係都好吸引

應該係本身冇波
但波呢D野谷一谷就谷到出黎架啦

無限接近c...

邊有C

第四張

冇打zelda唔知佢up乜

講佢好掛住 Zelda 時之笛隻 game
小學時佢阿媽會一早起身玩時之笛
佢同阿哥就一齊睇阿媽玩

原來果個字解笛
受教了受教了

有無睇過 Amazon 仲有無？
我個本都係喺 Amazon 訂翻黎

身教真係好重要
咁良好嘅嗜好真係要從小培養

月刊雜誌好少會咁耐仲有
隔咁耐就算係 Amazon 好多時都係得二手

好想快D睇下集
呢個look好正

翼b好鍾意食呢啲零食

又免費幫人賣廣告

今集變咗查案劇咁

仲要咁浪漫

呢集真係做多左
不過最緊要有得睇翼b個怕羞樣

翼b呢個story係咪有咩暗示

又打機

開直播啦

培養女仔打機真係好緊要

nep league睇唔到
重有冇其他link

放射室原作漫畫家畫翼 B

最近佢有冇啲咩新劇好睇？

radiation house 放射科的診斷報告

佢又好冷淡唔笑慢慢變到陰陰嘴笑...
個感覺好正

live？

新果集睇到我頭都大

Yes
之前有套昨晚過得很愉快吧

追左 個長髮眼鏡look好 gfable

睇錯本多翼

我都想翼b餵我食粥

我想做深海魚男嘅有田多啲

瘋狂扑野

有無巴打有方法買佢真人錄音個鬧鐘？

有冇人知翼b係道頓堀做乜

空母event

希望香港有得上啦

呢3件衫同rodeocrowns整，無分男女都著得

香港無
Online shop 都唔送香港

集運啦

翼b真係好中意幫人賣廣告

佢真係當個人 IG 咁用

繼續宅係屋企打機

打機都不忘賣廣告

翼B有d唔知想點

遠藤憲一

跌咗副眼鏡

最新一集馬尾look好正

本來已經係必睇
宜家變咗係香港一上就衝去睇

仲有森七菜

香港會幾時上？

安樂買咗
8月8日

Thx 正

近況
- 跑步
- 打機（APEX)
- 拍劇（X光室）
- 睇真人 show (新一季 Terrace House)

又當個人ac 用

果然下定決心煮咗

有冇翼b iphone xr wallpaper?

想知你地點down ig相

10insta

打唔贏apex又番去玩dead by daylight

呢位ching一定係無睇深海漁男

有腳
咩雜誌嚟？

有無人知邊到有得睇

搵到有另一個show睇

Rodeo Crowns IG

而家縮左水

呢套嘢應該無乜人留意

到而家都唔知呢套係咩黎

西野的戀愛與冒險

行行下話返去

激動到

正宗機迷屬性
尋日：卡關唔打喇（反枱）
今日：出 DLC 呀（乖乖俾錢）

翼b好似病咗

岩岩睇返昨晚過得很愉快，演技好似好左ddd

睇埋最新個 IG post
應該係打 APEX 又打到心灰意冷
無大礙

GTO 已經開始留意

尋日翼 B 開 live 打 DBD
有人已經 upload 返上 YouTube
有興趣可以睇吓

人在日本，今朝見到佢同窪田2個上早晨節目宣傳今晚大結局

I’ve heard she’s had nips and tucks.

請問有冇link，搵極都搵唔到

感謝

今次收得好過恋仲

咁老實講呢套個故仔好過戀仲好多既

過去4年16套月9
呢套收視第2
戀仲第6

要幫戀仲平反

戀仲男女主角d 演技都...

日本人既c咪即係b

係a

翼 B 玩返 Mon Hunt

換咗新髮型

笑起黎好多時古古惑惑咁，好過癮

生日快樂

TGS2019 のオフィシャルサポーターは本田翼さんに決定！
TGS2019 の魅力をより幅広い層の方に伝えていただくオフィシャルサポーターに、モデル・女優の本田翼さんが就任することが決定した。ゲーム好きとして知られる本田さんは、自身の YouTube チャンネル「ほんだのばいく」でゲーム実況を配信しており、そのチャンネル登録者数は 113 万人に上っている。本田さんはTGS2019の会場にも来場する予定となっている。

做Tokyo gameshow supporter

繼續打機

又拍住岡山天音

快D出續集啦

仲未睇上禮拜集SP

慢慢
續集最快都下年

期待喎

幾錢q

即刻訂咗

靚到痴咗線

簡單look嘅翼b最靚

佢係有種講唔出嘅吸引力

依幅真係j咗幾廿次

宜家集バナナマンのドライブスリー
翼b去買枕頭同唱歌

等緊生肉

又開台玩dbd

GTO 開始

睇佢打機真係笑死，啲反應超正

遲入，睇幾分鐘就完左

有字幕啦！

後篇生肉

正喎 上bananaman節目

想同翼b一齊潛水

去行山個輯相真係好正

屋久島

真係好撚正

cod發佈會

本田翼がジャケットに登場！90～00年代ヒット曲35曲収録のノンストップMIXコンピ『REPLAY ～再び出逢う、あの頃の歌～』2019年8月7日発売！

做隻hit歌精選碟封面

旅行畫

邊到有佢嘅綜藝節目睇

日。五。罷買救港
罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

翼b終於係動畫入面得到佢現實無既野
夏美好撚正

一入場果下

隻腳同真人一樣正

夏美有樣有身材加性格正

翼b配得好好

我愛本田翼， 做咩Post 我老婆出黎

你望住我個胸？

邊撚度有C

無限接近 B

想check下

似係A

睇完天氣之子 夏美配得好好

去cod presscon 片

呢啲御姐聲但傻更更好正

Line Mobile 又有新翼b廣告

長期合作就正

反應應該唔錯，上年都有

又lm

留名

本田翼が主演を務めるドラマ『チート～詐欺師の皆さん、ご注意ください～』が、10月3日より読売テレビ・日本テレビ系で放送されることが決定した。

本田翼、主演ドラマ『チート』で“詐欺師”と“アイドル”2つの顔を持つ女に 金子大地、風間俊介ら共演
#本田翼 #金子大地 #風間俊介 #上杉柊平 #福原遥 #富田望生 #横田真悠 #清原翔 #池内万作 #桐山漣

本職係三流idol 但真身係欺詐身

佢琴日玩果隻滑水手機game 係咩 有無人知

呢款日本妹真係好正

可惜佢太少拍劇

唔該哂

已訂

黑絲

呢排IG播果隻GAME係咩黎

安堂機械人木村助手好cute

已經係半個遊戲up主

翼b做左 asahi 新代言人？
之前好似未睇過佢拍 asahi 廣告

以前有拍過asahi 啤酒廣告

新劇預告

omg

果然好跟設定
右邊真係三流 idol 造型

原來仲有福原遙

tgs

搵佢真係好啱

開心過去tgc 行catwalk

麻麻地

設定係三流 idol
25歲同啲十幾歲嘅一齊組合
咁嘅造型啱 ga la

好正喎

3600 yen

屌過 翼b同菜b都幾正

睇佢打機？

分二部收錢，第一部係打機，第二部talk event

係翼b就正

翼b除左冇波 真係好完美

剩係肯一齊打機已經勁正

突然出片講個event

lm

類似舞台劇果種?

類似 fans 見面會
以打機做互動

但條片重點係講近期要拍劇加打 Monster Hunter 所以無乜直播

如果直播芒享,d 裝果d就要由零開始，應該唔會啦
但會直播dbd

Private 咗睇唔到

可能個新cm放早咗未解禁

係，好有氣質
利申: 絲

我以前睇日劇piece開始鐘意佢
第一眼見佢 短髮真係覺得好靚

我係睇日劇「太太請小心輕放」開始鍾意佢
雖然佢演技唔算太好，但係幾有氣質幾靚

安堂機械人開始留意

個cm 28號先on Air
但oricon太早放晒出嚟

呢套劇好多女

大卡士爛片

本多翼我就識

佢十五歲做nonno 專屬女模已經留意到啦，好cute 嘅日本妹樣

呢啲post唔應該上熱門，用不推文啦

點解要咁傷害富田

係咪今個星期有劇上？

3/10

眼鏡翼b

眼鏡娘

睇完第一集欺詐師麻麻地，不過為本田翼都追埋去

無翼b唔會追落去 劇情好平淡

法國我老豆好似幾鍾意翼b
有佢既戲一定睇

我女神不過d戲真係好屎

斯詐師第一集平平 今次調查欺詐
又係一個聰明一個傻

同長澤個套設定差唔多 但唔夠佢癲

睇完第一集都唔知想點……
不過有翼b同福原遙都一定會睇落去

屎但係好頂癮

山田裕貴係翼b monster hunter 同伴

D 欺詐劇情咁就完

睇完第二集欺詐，已經決左唔追落去，太悶

劇情唔知想點 過左兩集都無咩推過主線
不過有翼B應該會挨埋佢

好得意

以為講緊honda 26

agger

第2集叫做好過第1集少少，但劇情推進真係好慢

唔止謝sir，連er er er sir都……

Event有goods賣，想要件tee

短髮靚女嚟講真係好正

諗緊有無機會入手

件白tee 好似幾正

可惜呢套野太爛

正 翼B背心look 有波

你短髮唔掂，塊面突哂出黎

次次短髮都要37面一係就短髮遮住個腮

GTO時期係最正

cheat d劇情真係麻麻地

之前套講x 光幾好

都有d 波仔可以渣下

好多人

3部加埋17000人

『絶対零度』、2020年1月期月9枠で再び 沢村一樹、横山裕、本田翼が続投、上戸彩は出演せず

康打

表演打機

個袋68算平

多唔多相

邊度買到

喺711見到

有無人有昨晚過得很愉快吧(日劇)既外傳? 我想睇呀 但係網上好似搵唔到

#260
#280

3版

好彩無買到 成舊水得咁少

thanks

D goods有得賣了

今集 cheat 翼b被人發現佢做 idol 個反應好好笑

係佢個樣 好搞笑

Cheat勁多眼鏡娘造型

T-SHIRT

真係會出音源

豬豬出咗新聞記者

腳

佢以前著校服果陣最ok

新一輯絕對零度劇照

又眼鏡娘

件 hoodie 好面善, 咩牌子?

AKIRA x SUPREME

貴到hi

擺脫上戸彩影子未....

近排係大阪四圍見到本田異bb幫大阪私鐵賣廣告

點買？

潛烏龜好險

隻人仔又返嚟

成日覺得佢東京三鷹市出生
唔拍東京 Metro 拍大阪 Metro 有啲怪

東京 metro 搵左石原所以無得拍

佢 Lifull Home's 啲廣告好鬼高質

上年好似有9支廣告成為全日本最多廣告

好想錫佢咀仔啊

翼b好得意

有無有睇絕對零度？
本身無追開所以就算有翼b都無睇

有睇，其實唔睇上輯都無影響

好肥下

呢個身形正喎

唔知有冇字幕組做

咁都叫好肥
有啲肉地先好

邊忽肥

雖然大家都應該睇左，但用黎推下 po 先

ipad

套劇其實已經唔係絕對零度黎

當新劇睇完全無問題

而且係日本極少有既動作戲

豪

我係絲都鍾意佢
佢短髮好靚

咩game嚟

一開波算唔算素顏
唔識睇

本身冇睇，有翼b先開始睇

新一集有眼鏡護士look #lihkg#pi

yes

係 佢頭3支野都係保濕呀精華呀果類

又係LINE

我愛翼b

短髮好靚

咁靚女著咩都靚架啦

ゴチ翼B又輸咗

原來昨晚過得很愉快吧漫畫仲連載緊如果套劇有第二季就好 我覺得幾好睇 有啲似逃恥

原來仲未完

主角結左婚就黎生埋B添，要拍可以繼續拍 呢套得6集我覺得太少啦，可以拍長啲

睇咗佢新參戰個節目集集都要俾錢咁滯

咩節目？

食野果個

呢個？

邊度有中文字幕
係咪真係自己比
之前已經比咗25萬yen
Show錢都冇埋

今季冇字幕組長做 好似得兩集有

再上集贏咗100萬，仲可以輸多二三次啦

點解近排無人討論翼b
絕對零度4都大結局啦

如果唔係翼B的話, 唔會嘥時間睇呢套..

佢自己都掛住打動物之森

佢自己都冇咩宣傳...

佢個格好宅

聽唔明日文 講漫畫定係護膚

二樣都講

好鬼毒

好gfable

講Hunter 果段

好似好耐冇出門咁

呢啲先正

唔識日文 佢講Hunter咩嘢

話自己係大fans 好鐘意蟻王既刻劃 講到眉飛色舞

我第一次見有女仔鍾意睇Hunter

話男女比例6：4所以兩樣都講
但漫畫護膚比例係9：1

男女6：4係講緊佢youtube follower比例?

佢係唔係無化妝嗰樣殘到

都唔算殘
冇化妝黎講佢算keep得好好
尤其係啲皮膚幾好
不過佢真係要護下對眼

但對眼繼續電力十足

應該係掛住打機打到太夜啦

翼b塊面好似越黎越圓

個妝加埋套衫攪到佢好老咁樣

新片講武漢肺炎

講左D咩

應該係講返 都知事嘅 不要不急外出

話D後生覺得自己會無事，睇輕武肺
叫大家唔係緊急野唔好出去啦，洗下手個d

佢而家係咪自我隔離緊/home office,咁得閒直播

應該唔關事 佢不嬲都宅 可以打16個鐘機

塊面真係圓左好多

IG直播緊

再靚啲

2:28 一齊打機

佢同我講你好
不過係用普通話

連翼b都呼籲唔好出街

又live

佢今日好得閒

讀回覆讀得好慢

正

呢條片要推

化左妝唔好曬

同樣評價

而家算好左喇

之前同木村拍嘅安堂機械人 佢呢啲角色咪ok囉

翼b帶眼鏡直播

一開live 又拎住部switch

好可愛

隻狗

想睇佢打機live

翼b又有新片

宅得好專業

好想養佢日日係屋企打機

主業變youtuber了

隔離post話係被演藝事業耽誤嘅 YouTube KOL

又有新片

Q&A把聲好qq

翼b封面

講咩

話係咪忘記咗佢係model

想問有無翼b既字幕組翻ゴチ

唔見有 得幾集有其他artist字幕組做

又live玩dbd

塊面圓咗仲靚啲

終於可以試下開發game

爛尾炎？

日劇POST話出咗院

翼b好靚

想幫佢埋單